其實拉票有冇範圍？

我自己嗰度兩個候選人企係樓下 但建制條撚屌係我座頭野4樓再開多個站
咁樣其實有冇問題？因為好多廢老中間俾佢拉住左講完一大輪先落到樓下！

有，走去票站有個牌劃住禁止拉票區

即係只要喺票站出邊 其實佢擺到成條街都係都可以？

無錯

咁就輸鳩硬啦現在條撚屌好撚多廢老幫佢拉票

建制

佢合法架
巴打你都可以幫自己友拖拉票架
大家鬥疊馬姐

想問 如果屋邨逐家逐戶洗樓叫人投佢 算唔算犯法？

我估犯法因為好多人都有拍片擺上網 但我就唔知點樣跟進 撚樣投票選舉主任都係幫政府做嘢 今日先屌撚完佢又喺度耍官腔

如果只叫人投票
不提候選人應該ok?

啱啱有個post睇到話 如果冇提候選人唔算犯法
不過可以照樣舉報，因為唔知佢同其他住戶有冇提到

Push